```
class InMemoryUserRepository : IUserRepository
{
  // テストケースによってはデータを確認したいことがある
  // 確認のための操作を外部から行えるようにするためpublicにしている
  public Dictionary<UserId, User> Store { get; } = new Dictionary<UserId, User>();
  public User Find(UserName userName) {
    var target = Store.Values.FirstOrDefault(user => userName.Equals(user.Name));
    if (target != null) {
    // インスタンスを直接返さずディープコピーを行う
    return Clone(target);
    } else {
      return null;
    }
  }
  public void Save(User user) {
  // 保存時もディープコピーを行う
    Store[user.Id] = Clone(user);
  }
  // ディープコピーを行うメソッド
  private User Clone(User user) {
    return new User(user.Id, user.Name);
  }
}
```
